有冇人知dockyard黃定藍架？

如題

新世界咁大間企業，向來做嘢得體，但好難話切割邊邊，只可以話唔藍唔黃囉，前線staff都幾關心消費者安全，前幾日附近有防暴佢哋即刻封曬地面入口，但個個都好nice帶你去另一個入口，教你邊度截車etc

而家掌權嗰輩都ok嘅份人，唔會好似太子女/pansy咁，而且有心有力去做，所以唔使特別懲罰/罷囉，但畢竟係資本產物，之前又囤地，整體黎講好極有限